學生絕對可以錯，但問責次序一定係最後

之前我算係焦土派，
因為我見好多後生仔成日又玩抖音又食海底撈又講普通話，
我覺得既然未來既主人翁都ok，我地重反乜野共吖；
直至運動初期開始有大量學生走出黎示威，
有人渣對學生動粗，
我先出黎發夢，
因為我覺得有人郁學生即係扼殺香港未來，
絕對不能接受。

學生係權力係最少，
但受既影響係最大既一眾，
尤其啲中學生連投票權都冇，
被逼讀埋啲政府揀既課程，
考既公開試又係政府揀題目，
依家出左事政府又講到全部責任係學生度，
政府就冇責任既
咁樣合理咩？

同樣地希望大家諗下啲示威者既身分，
佢地係會做錯事，但最大責任係邊個？

同時希望大家諗下自己初心係乜

push

香港人沒有接受年輕人完全破壞的共識
香港的年輕人也不敢抗命死守中大和理大
香港運動結束

守護孩子

齊團結 齊檢討 齊修正

下 班有識之仕 大人 次撚次都唔見人
而家走黎網上割席？
你地咪自己出去拆得好好睇睇囉

停止分化同指責

612

721

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討